其實我覺得毓民，應該真係唔會選

如果會選點會同熱城反臉，應該整合力量，再選一次。不過陳雲想再選，但今次無人幫佢抬轎，鳩達老婆又搞毓民手下，鳩達又唔想係人面前屌自己老婆，逼著毓民反臉。所以班三國人吹到毓民要東山再起，只係迷幻小說。

正常人都知
係班熱友發顛姐

就算晌單議席單票制下，泛民本土讓路，等教主vs建制都未必贏到，畢竟教主真係樹敵無數，就算唔支持建制嘅選民都因為對教主反感而唔投票算數。

更何況現實係泛民本土唔會讓路，所以教主係唔會選嘅，一來佢已經講咗話唔選，二來輸硬嘅嘢點解仲要做呢。

黃毓民基本上已得罪全世界
佢政治生命已玩完

比例代表制先有機會，依家單票單議席根本無可能

班三國人點解成日幻想黃毓民會選
又話佢個台冇錢 得閒冇野做
咁點解佢地既大佬陳雲唔去選呢

條廢老不知幾想選 上年9月輸左之後酸撚到而家
國師快撚啲去選啦

三國人係人係鬼都無人知 分分中扮熱城鬥普

不過普羅果面個macro都係搞事

熱城大佬又唔出聲？
Marco的確又係麻煩友

因為乜野人諗乜野，熱狗達夠話唔選喇
所以而家咪屌定碌撚

根本無可能去選,係班雲粉亂屈,教主同陳雲決裂,姐係情況有變,而佢地國師永遠唔會錯,所以只可以係教主錯,屈佢想補選就係最好的方法,係教主變左背離佢地條路先會決裂

教主真係好慘，上年請到今年都講得好清楚唔選，果班垃圾仲不斷屈人

毓民點衰都有政治能量
陳雲就真係冇